[
    {
        "randomId": 124
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramahenagurwa",
            "option_1": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Urutare rwo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kibindigiri ngo zinduka tujye ibwami",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Irobe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ikitagira amaraso",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Umusatsi; inzara",
            "option_3": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Igishorobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye yahindutse umwirungu",
            "option_1": "Akayuki k'akungu",
            "option_2": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Igiko gihiriye mu ruhura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona umwami w'amenyo abiri?",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndateka imirire ni yo yanyobeye",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Intimba mu nda",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mbe muganga aho wicaye  nturuha akabuno",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    }
]